秒回

年紀：膠巴>天絲>老雞>青青

最老here

-,-

邊位青青

青青幾碎

叫開廢ching

就黎18

我最後生 yeah

我廢啲

喂也
PhD嗰個我覆左你嫁

咪撚玩啦伍寶

大個仔

希古恩好似細過你

大9巴 你個間燒肉係邊架 求介紹

買好野

係囉係囉

邊有玩呀

餵我

想玩我個屎眼?

屙完餵你

讀十年後變左三十幾歲先apply第一份grad job呀？！

買六合彩 你中咗頭獎養我

我搵搵我邊度回左
等等

唔好咁對me

幾時有金多寶？

Sor

食淨俾你

你唔好理 讀完起薪5萬

介紹

大9巴成日自私食

係囉

唔wo

#872覆左你

食咩先

冇咁多
而家市場俾35k嫁炸

講真香港食和牛扒 我建議自己去買
買完我再教你煎
出去食 10分錢3分貨 真喺唔抵
btw我唔覺和牛扒好食過美國扒

y not

有靚酒又自私飲

拎去cow女

噓。。 飲緊

煎俾我 煎完放落信封
我pm你地址

真係？？大鳩兄我真係信你個喎

美國牛啲味我個人唔太喜歡
澳洲我鍾意啲

燒和牛呢？

睇咩工 總之條路都好好行

而家貶左好多喇
大概四皮有找啦

邊科？我只係讀business

買咗先

想食

美國牛都喺果句 有分好多款

如果人生淨係得食瞓玩你話幾好

過兒教我

你依家都係

鐵板燒定碳火燒

冇嘢食圖冇仇報

好行好多姐
冇人敢寫包單鐵定 一帆風順嘅

唔知呢
哪有錢試曬

唔係

唉，唔知點算好，做野定讀書，我真係唔知點算好

我好多存貨

炭火是咪高難度啲

讀PhD啦
性價比高

下次D絲食飯記住影相喇

餵我先

我想兩樣都知

我食劣食都照影

訓唔著

唉，真係唔知點算好，我真係唔知

嚟傾計

Btw迷離哥哥今日慘啦 忙到踢哂腳

真係好撚正

我明明本來要多休息

聽我地話啦
讀左個博士佢
一切好說話

E絲早晨
歡迎回歸
恭喜你避過左啱啱嗰場美食戰

最簡單咪hereford angus gelbvieh分種先
之後再分級 prime級最靚
如果有埋cert嘅牛嘅prime就喺完美
當然仲要睇部位 同熟成啦
想知再講

見大家放食物相我又黎

你真係好衰

我唔會影響到

無性趣

再諗下先，謝巴打

有得讀一定讀

頹飯

話說呢
召喚大鳩巴
之前好興嗰隻吉列和牛抵唔抵屌

鐵板難啲

A 大鳩巴

睇完大鳩巴嗰啲牛同蟹之後
你兜野真係寧捨唔吸引

香港唔抵

等我再學多d先

點解

hi

助下攻都得掛

神戶牛

唔識睇熟成
牛級可以肉眼大概高到

仲有呢啲

實得嘅

唔食得牛既我唔會受月巴影響

右下角
放過我

好在我唔食海鮮

碳火 你自己燒
鐵板 要人幫你燒

乜都唔識添

係喎
人地燒姐係隻手喺人地度

係鮑魚呀

最愛牛
牛脷簡直係

終於比我搵到一張圖

有陣時唔喺越多雪花越好
好快食溜

幾靚

又開始左食物圖片戰

想食漢堡排

好撚頹

喵事

我都好頹

老子投降了

懷疑自己有情緒病

大鳩巴唔可以頹

why

持續左好耐冇求醫

食好西係人生意義 對不？

我都差唔多功成身退

咁你想點撚樣呀

如果係就睇睇醫生

無撚錯

唔知自己想點

一係唔搵
一搵就高質成咁

加埋飲靚酒

你係我眼中係個好正面既好男人黎 比番啲形象我Greninja

唔係睇分佈嘅咩
同埋熟成點睇

做咩

我想針

願意折壽10年 換餘下嘅人生都有美食

無想做既事？

唔識飲酒

詳情

但我部電腦壞咗
等緊佢好番

X2

咁姐 唔好頹啦大鳩巴

有冇人會冇啦啦咩事都冇會好低落
甚至低落到喊個種

唔易醉但唔識品酒

講講下又釣魚

淨係ff下都開心 不自覺咁微笑

冇

電腦姐
食少餐好野又買多部啦

對唔住要weak了

我都係冇

早抖

會為啲唔識既人傷心頹

我都無

為咗啲小事頹

分佈喺一門好大學問
客觀嚟講每個人心入面嘅牛扒都喺唔同樣

熟成都喺睇深淺色 濕度 霉度

姐係抑鬱症先siu啦

我冇一日唔頹

如果我聽歌可眼紅?

人生冇意義了

霉度唔識睇

針了

係喎呢排廢ching少左人生冇意義了系列
是咪有返啲意義了

頹幾耐？

咪撚玩啦
我日日都有開

我有意義果日真係唔會再開
但現時見唔到有

多左叫人瞓嗰啲

你依排dpost無人理

依個未訓我都會開

其實全盛時期嘅神之廢青可以有幾廢

其實不嬲都冇人理

睇吓硬成點

你想有幾廢咪幾廢

橙

噢

可以幾日 幾個禮拜
特別係關於感情

例

懷疑自己有

之前成日都係感情台頭幾位好似係

羨慕你有得煩

有咩

年紀：膠巴>天絲>老雞>青青>濛豬

是但啦 唔重要

而家係咪大家都搵到意義了

感情？對唔識既人？

箭咀掉轉左

真係好

網上有唔少關於抑鬱既test 可以試下做先 有需要再求醫

Yes 因為有我

無錯

師兄加油
連登有愛

邊有你

你不在列

我講之前

年紀：暗肥>膠巴>天絲>老雞>濛豬>青青

因為我太年輕

唔會夠我廢

你有成日入咩

無野下化

你唔記得我 sad

你咁老

點廢法

根本冇你!

我好辛苦

小鳥仲有咩好西推介

。。無視我。。

大笨象>>>>>>>>>>>>>月巴>>>>>>暗肥>膠巴>天絲>老雞>濛豬>青青

唔會

Why

點辛苦法

唔講啦再講瞓唔著

好攰好眼瞓但我瞓唔到啊

我想聽日去食呀

超級果隻辛苦

插盲自己啦
合埋眼都慳返

姐係點

唔搵工
窮到燶
無學歷
無技能
無專長
社交能力低
怕事
……仲有 數唔晒

唔準

咪同我一樣

me 9up 唔好理我

呢個係呀源

我想

我知我係

聽講諗住張白紙 再係張紙到慢慢寫字會訓得著

想死

up得好

呀源都好過我

早晨

幫我

聽日放榜

心無雜念

唔洗死

程度上嘅分別

唔幫

再幫我

呀源娶左老婆啦

我廢d

無=0

無撚錯 我依舊一事無成

依句真

呀源都有老婆 我地就

我諗我有五個四既 不過都緊張到訓唔著

打坐
迫自己心無雜念

加多兩樣先

五個u啦

係喎

我全部5**但做廢青

跟著我做ok?

一樣

做唔到
我個腦根本已經一片空白

你要個老婆做乜

做運動

屌 放榜要早起 都係weak 了

廢得起

我好攰
明明乜都冇做攤係度隻手都係度震

我感受到你心跳上左去一百零二下 你依家係好不安又帶點無耐

咁就調節呼吸
試吓一個呼吸循環做足一分鐘

摩斯密碼黎
「屌濛老母」

聽我講 深呼吸

唔好瞓最實際

認同

控制呼吸

佢老母我屌緊 你等下年

d絲乜今屆dse嘅咩

條台妹一黎就收兵
真係雞黎

佢扮後生

收埋我皮

聽我講
控制到每一個呼吸循環都用六十秒
三四十秒慢吸，閉十秒，盡量慢呼十幾秒

不了

係咪好後生呢

邊個台妹

圖

唔好再扮了

收啦

佢tritake

打機識

唔撚信你 記得你大過我

咁係要放慢呼吸定點，好亂

木圖

masturbate

乜野黎

咁咪抖唔到氣

收佢豬啦

咩豬

台妹係產房先搵到豬食

屌你地 我要陪dse 雞放榜咋

總之慢吸三十秒
用腹式呼吸吸漲自己個肚
跟住閉十秒
然後用口慢慢洩返啲氣出嚟

仔女？

唔好再兜

老d

打飛機

吸三十秒蛇都死

會死

含ok?

點樣可以慢吸三十秒

okok

我做到一個循環最長分半兩分鐘

試下YouTube催眠片

講真

陪仔仔?

你唔係正常人

啊！！！！！！！！

施主冷靜

啱啱試左次
真係得

試下催眠

圓寂了

點做到 會斷氣

練嫁姐
我閉氣都閉分半鐘啦

女女

幫我吹

調節個肚

曼德拉效應果個post 嘈足咁耐
真係好on9

ok

冇追
咩事

想睇啲學生妹攬住姐姐喊

有仔的

信咪信唔信咪唔信囉

咪有一班人信有曼德拉效應
有一班人覺得只係記錯
跟住嘈左好耐

我過去俾佢地攬

做朋友冇影響

Rip

曼德拉效應姐係咩

曼德拉死咗未

陰謀論版腦退化症

你個肺一定好大

大撚

屌你老母

屌你老母
救我

我覺得都幾神奇
之前問個成日飲酒的fd
係johnny walker定Johnnie Walke
佢都係答我johnny walker

可以見識下嗎？

其實psycho有名叫false memory
大腦好多時都會記錯野
同埋經引導下記錯野

唔關事嫁
真係唔關

大肺一定一定大撚

唔飲酒都知係johnnie walker

讀音令到記者都搞錯

識用腹部姐

點會唔關 利申小氣

big lung啊清

話你on9怕你嬲

唔知了
我都唔識

between我想weak
掰拜

88小鳥

88

真on9

幾點weak 好

老膠

唔weak

Now 88

我覺得平行時空果d真係吹撚大左

想吹大就黎吹我

唔係放榜
已經成個禮拜一點上床訓 三點打後先訓到 咁夜訓覺得好唔健康 好想早啲訓 但又真係訓唔著 可以點

木棍

吹唔大

我慘過你
日日朝早7點先訓

呢到個個都天光瞓

想 但難

我都45點先瞓

睇完日出weak

又俾人chur要搵工

我都係 但未好返死都唔搵工

幾多點起身？
我自動9點就會醒 跟住訓返11點先正式起身
唔知點解依個月開始無啦啦準時9點就醒

我仲係無目標搵咩工

我通常2點幾先醒

哭了

好弱啊！！！！

d仔咩事

勁

想要?

想針

唉

我重未訓
做過 唔知個test準唔準
但係真係測左有同叫我睇醫生
不過我冇理到

第一個負皮係畀老雞嘅

襯我瞓咗又屈我老

老天

有人幫我出頭負皮咗你

講事實都負皮

個fd retake 中文3變5

原來係化學先岩

番到中學了

陪朋友通完頂等放榜，炒左

再手痕sd 左個whatsapp 比中學老師，話有咩人想讀space 可以搵我幫手

腰痛訓得唔好

九龍灣中大好多人，

九龍灣開始多人

食緊ikea

?

報asso

熱褲小妹妹

城大asso?

全部都一陣撈味
即沖即食

前面條女好香

dse女女

早安

訓到2點鐘咁早

對 食個靚早餐先

食咩

意粉 唔好味

又一車車dse入asso

我朋友都大學畢業，當年入asso

有料

但我都仲係廢青

我都係

入asso又如何，入面大把廢柴，到時出小小力又可以上返大學，asso入大學唔係一件咁大不了既事

G持

如果asso都入唔到大學，咁個腦就真係有問題，入到就唔係咩咁大不了，極其量證明你個腦運作正常

讀左asso係咪同科入y2?

讀asso無野 係問題在入space

I know that feel bro

Asso為期兩年，yr1如果成績正常（我唔會用個好字去形容，因為都講左asso充斥住海量垃圾），咁就會升上bachelor yr 1/2，讀完兩年asso先升既就會上返去bachelor yr 3

有個讀asso既asshole瘋狂負皮我，我亦已經正評返

懷疑係濛狗

早 D絲今日又做啲咩

陪人放榜 食飯 再瞓過

充實

你又做過咩嚟

唔理係邊個，總之就係憤怒的葡萄，我都係講個事實出來
有d讀完asso都冇正常能力上升大學咪慢慢繼續負皮囉，who bloody cares？

hea 碌ig fb 上reddit 連登

衰
btw大把入asshole嘅人一入就染到個頭五顏六色，又或者上莊搞活動
一堆人都唔係嚟讀書而係嚟墊屍底嘅
基本上你有讀過都唔會C band(鳩揀科除外)

係呀，我個時都係

自己攞黎衰

SOR囉 4都冇

老雞

未考過al

Bitch, Be humble
Sit down, Be humble

Asso 之星

Lay down with me, Be skillful

咪嘈啦

Reddit 有咩睇

Swallow my huge dragon, Be gentle

屌你老木

好撚多嘢嫁
你諗到嘅嘢基本上都有個subreddit
成日都碌好耐

今晚有豬柳強做宵

澤哥又煮靚嘢

屌我麥記最鐘意就係食呢個飽呀！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

Noted with thanks.

入左邊間U？

Let me take you down because I'm going to Strawberry Fields
Nothing is real and nothing to get hung about
Strawberry Fields forever

Living is easy with eyes closed, misunderstanding all you see
It's getting hard to be someone but it all works out
It doesn't matter much to me

好少見田絲咁激動 好有新鮮感

係 之前第一次見到田絲又公仔我都好開心

Annihilate 月形池, Be legendary

A moon shaped pool
Dancing clothes won't let me in
And now I know it's never gonna be oh me

老雞 老雞 老雞 老雞 老雞
老雞 老雞 老雞 老雞 老雞
老雞 老雞 老雞 老雞 老雞
老雞 老雞 老雞 老雞 老雞
老雞 老雞 老雞 老雞 老雞
老雞 老雞 老雞 老雞 老雞

嘩屌笑撚死

笑左

老老柒柒，中學做過學會主席算唔算義工經驗？

唉呀月巴我笑埋出聲
真係天外有天

唔算！

做義工係會出場義工時數張野俾你！

你想囉去面試用？

其實冇咩用，當年i大面試，睇都冇睇

E絲同月巴都整得好靚 多謝

好有天份

追緊隔離痴線毒撚個post 好撚好笑

點解笑我

唔係面試，我自己想知下啫

針

忙到仆街

天絲好似好耐無見

搵左新工

深夜秒回唔到，依加補返數

工作如何

秒唔到啦

藝術肥

習慣fulltime了

膠膠 追緊其他post

屌 有料嘅話我都想從事藝術 但我咩都唔識

幾好吖都 有無溝仔

哦～

咁撚腐

我重申

從啦

溝左佢
榮華富貴

去啦

快點秒回我

秒鳩你

去啦去啦

有無鬚根

痴天絲大佬金腔

食完金寶

月絲

屌excel真係好撚難

我都幻想到大概咩feel

好事嚟

最憎excel同計數

我愛你

喔

教我

想我嬲?

唔識d乜 vlookup果d?

我俾番曬老師啦

我識打開佢同打字，應該

btw 請我我教你用
俾返15k我就得 5day work唔ot

我俾盧布你

suck my dick

咩嚟

俾印尼盾

連我識用excel都知？我仲識vba

我唔識
科psycho stat拎左D

Psycho有咩stat？

1004

屌我唔係hku，唔多清楚咩科黎

psycho stat

俾條link黎，唔多熟hku咩course

呢科？

你讀psycho?

對

想second maj

哦，其實唔難，如果真係maths dept個d就難啦

想早瞓

Would you always? Ohhh~~~ohhh~~ohhh~
Maybe sometimes? Ohhh~~~ohhh~~ohhh~
Make it easy? Ohhh~~~ohhh~~ohhh~
Take your time Ohhh~~~ohhh~~ohhh~

咁你本身讀咩

Vba係咩？

我學過vb

瞓吧

狗先讀psycho

我唔識vb，vba=Visual Basic for Applications

大家好

Hello

講hehe野唔叫我 ?

你好

Vb=Visual Basic?不過我學好基本

你去吹水台個gay bar post傾

我都早

侵侵

好攰

不能同意更多

搞咩嚟

去左宜家買層架,上牆！

鑽野，之後又要抹走d灰

好想有自己屋企之後自己買傢俬慢慢砌

minecraft

果間係我間房黎

條片好好睇

The sims

間屋住埋下年就唔住
但好想買過張床 唔知點好

我都有玩

自己設計，我果張都係，

我上面訓，下面係衣櫃書台

我隻愛game
講起就想玩返

書枱唔好有野壓住, 連橫樑同書櫃都唔得...

所謂書台，我用黎用電腦同砌模型！

我都做緊野，屋企細，分開幾樣野冇曬位

Weak先
聽日再傾啦各位

好燒時間
我最鍾意整渡假村,
但最憎佢逼你要加座塔入去, 座野又樣衰

算啦, 香港係咁
反正我個間屋有鬼都照咁住啦, 話之佢

砌屋唔係我興趣
我次次玩都係升爆啲技能

唔係呀化 detail

襯衫/起屋同室內設計先最好玩
但佢d傢俬同衫既款真係好out

之前夜晚兩個人訓哂係房, 廳個度有腳步聲
好似著左鞋行來行去咁
開左燈出去望都唔係即刻停
一個月黎兩三次, 農曆七月好似真係密左啲
之後我自己燒鼠尾草, 除障香
會停一排但之後又繼續
最後都係請左個六壬既師傅上黎搞
封身食符同埋貼左道符係門口

間屋住左幾耐

間屋我bf的, 佢住左7年, 但到前年先有

咁得人驚

而加有鬼仔
夜晚會成日感覺到有人摸你
瞓覺有時又會俾佢責
屋企d野返到黎成日會唔同左位
不過我都好愛佢

居然喺呢邊放閃

波波入左黎

我閃

挽留

唔好走 我請你食糖

去打機

怪叔叔

請你食糖果都有錯

秒藍tick ~

有乜糖先

就黎5歲

就出世

有能得利

生日快樂 妖怪手錶玩具啱唔啱

做到psychologist就睇吓邊個係狗

而咦
深夜終於講鬼故
間屋開始多人

估你唔到

邊有咁易做 不過做到cp就fatfat

金寶d青咖哩真係好好好味呀

P你個K

我地痴線到食到見堡底

又有食物圖

訓先

青子

哭

又幹什麼

死了

咁靜

4連

5連無難度

HI

腳趾甲好似剪得太短

唔啦

屌忙撚到仆街

我比人貼左上連登

唔會估到

對
心理學家界好rich

金寶是咪九龍城
係幾好味嘅
不過我鍾意再辣啲

好耐冇食過鐵板燒

認真咩

LINK?

女文武都精

屌你老母雞

回得咁撚慢 含柒啦

好勁

是
依個味道對我岩岩好

秒？

第一次同意你

一個po去一個po

指甲太短 郁下就痛 瞓唔到

冇女

妖
真係冇女

邊個蝦你

臭

今日大家無琴日傾得咁開心

濛

青青

攬住我

想攬女女

琴日咁多好野食
又點同呢

老雞閹左咪係女

幫佢

你去

點撚樣瞓

眨下眼就天光

驚

dc

青青仲未weak

都未光

就

訓唔著 聽日約左女女去街 點算

唔好去囉on9

打機算啦柒頭皮

已經成日同佢打

針未

想
但驚

你地唔一齊去下旅行？

儲下錢先

唔趁你地得閒去 遲下你翻工就無依支歌仔唱

冇錢呀大佬

台灣囉。。

曼谷囉，永安一個來回連酒店都係千8三晚！

尋晚好早訓左，

8點幾壓醒

仲有左邊脷無啦啦腫左

咁早

咬你地

我避

我痛

治癒技能發動

就快放飯

食完久違嘅三哥

辣殺

放飯真開心

食乜

食完飯真開心

想丁

餓

餵

剪

口天使多藍隨時為全港靚仔服務

剪左一勞永逸

又返咗一日工，好充實

你就爽 日日返工咁開心

你點呀月巴 搵咗成個月都嚟

渣ga

聽日定會更多野做既姐，係咪呀哈姆太朗

聽日一定會更多野做既姐，係咪呀哈姆太朗

有無咁鍾意返工阿

拖延症患者
慢慢嚟 唔使急

如果我有份工對住自己鍾意嘅嘢我都會好鍾意返

我都知 我死性不改
由初中到而家都係咁

你走

做咩趕人走

我趕我女朋友走 唔得?

佢成日恰我

你女朋友係車頭大燈啵清

我認得你個名
你已前開post 講啲野好似我一個朋友

你朋友？叫咩名

係你

你恰我先

殺生丸

我唔鍾意男人

我咪殺生丸

tb

你咪我朋友

青青係tb

mk jai

molamola

最憎tb

行不改名坐不改姓

鍾意你

絲打豬乎？

廁紙

咪搞我女朋友

gay佬黎

n年前啦啵清
自從改咗殺生丸之後我冇再改名

照殺

又話唔鐘意男人

改返

點同呢

有咩唔同

俾人傳染到，發燒添

我都係呀

gay佬半個男人

個感覺好似飲醉酒

我係喉嚨劇痛
然後睇見西瓜霜可以消腫 咽喉炎都啱用
所以走去噴喉嚨

結果越黎越嚴重
搞到要食抗生素

唔走

抗生素要食曬佢，而家冇醫療卡，

等自療

睇VS嵐先

唔睇呀

診所仔好平啵
我今日睇咗110咋

關你咩事

翔仔

唔準睇

個個禮拜六都開J2追
而家想喺電腦追
結衣BB同山P仲要上咗最新一集 勁撚想睇

嬲你嫁

忙撚到呢

田絲近排忙咩

有冇人鍾意農夫？
11月開演唱會啊！

好多，比如話尋日又apply完左份工，你知apply好撚煩架啦，入好多資料又剩
我依家又係度combine緊d pdf，因為聽日係學生證最後一日，我會返去用盡埋d
quota印野

sor 唔鐘意

有哂planning

跟住我黎緊會自學下programming
不過我到依家都決定唔到做野定繼續讀書好，真係唔知點算好，我決定唔到

去睇?

你試下

睇呀！

咩黎

開名

係咪荃灣

點解我好似知邊間 我都食過間又係咁
係咪英皇上面

上水

gay

一路都想食呢間 但實在無經濟能力

儲夠就去揈
世界級嘅水冷麵+宇宙級嘅招牌護心肉

平均一人消費大概幾多

1700~2000計埋加一

不了 有咁多錢買到好多嘢
鋸扒都可以鋸十次

d野120~160一碟 窮既可以叫少d

多啲人一齊食抵食啲

三舊左右

咁少

一個人喎師兄
上次去五個人都係二千蚊

佢食到1700-2000
真係嚇撚死我
我見我啲frd都有去食心諗應該無咁貴啦

其實1700~2000係有一次四個人

屌
講清楚吖師兄

冇一個音係準嘅
詞又膠歌又俗
算鳩掃把啦

Ok 膠巴我尊重你喜好

音樂呢家嘢又真係唔係個個同一口味
不過我好少踩其他有心做歌嘅artist
農夫幾好吖 啲歌我覺得幾有意思

其實膠巴係咪淨係聽過玲玲出嚟又睇掌先咁講
我好鍾意I Believe U Can Fly

農夫算係咁啦

樂壇滄海遺珠

好眼訓

我都係 琴晚瞓咗四個鐘好似

我weak 明天見

每次跑完步都要恰一恰，今晚無恰到

梳
好少咁激動
你話佢地係咪好藝人我會話係
係咪好DJ我都會話係
但係佢地啲所謂音樂真係咪玩啦伍寶

唔係啦
斷斷續續都聽過幾首
有一個共通點就係唱嗰part永冇啱音

rap同埋講嗰part又唔係好同步
唔係話啲詞作得衰亦唔係話啲歌唔好聽
只不過係perfect pitch強迫症接受唔到錯音

Perfect pitch

餓了

點解你要咁對我

一街都係

冇汁
餓唔到

望肉止餓

綠色個碟 拎左岀黎無影到

頹

做咩斷公仔十連

是9但啦

想食嘢 我會開心啲

想收工

仲未收

瞓咗十幾個鐘都仲瞓到

通完宵都瞓唔著？

CRAZY
我大部分時間前一晚通完宵到晏晝就已經頂唔順
最勁果次係通完宵再返12粒鐘工

我已經浪費咗一個月啦

我個半月啦

好耐無做運動 今朝同朋友打波 而家隻腳勁痛

我都想知點算好 好頹

無

岩岩收

我一少少嘢唔順意就會開始頹->好頹->極頹

六年 感情 輸左俾個有婦之夫

紅巴

好慘

我個人就係奇怪地鍾意執著於細節 咁做人其實有啲辛苦

你地兩個互相安慰下啦 我毒撚一名無經驗

係咪一定要食完屎先知咩係好？

次次講分開果個 另一個一定會追番
唔知今次係咪

唔想後悔
其實大家都想繼續行落去

我口講分
心唔係咁諗

我而家語無倫次

救命呀，自己唔舒服，個外甥又唔舒服，但佢嘈成晚，

呀媽理佢唔理我，又不停出出入入，想訓都訓唔著

通完宵唔係正路應該眼瞓嘅咩

sad啲咩
講嚟聽吓

你又娶條女返嚟
咁佢咪返嚟你身邊囉

執著細節係好事嚟
但係工作時工作
工作完就放鬆

其實意思係叫你做左大嗰啲先去理細嗰啲
例如做一個大project
定曬個大框架，大概內容，presentable,先再諗細執中間美中不足嘅事

唔好飲咁多
1來有咖啡因
2來茶會蝕鈣，你啲牙就係咁先

咁就去啦
記得記住緊記要放低面子
死lur佢返嚟
絕得交姐係以前係好friend過
唔friend要唔來往只需要少/唔交流就不了了之
你lur佢佢可能會唔捨得你
咁就ok

趕得切

好急尿

去

如果打算常見會然九月前出黎食個飯，係咪太5p

你講咩

同呢個post 既會然食個飯，不過應該無人會理我

月巴你再唔搵工我真係就黎屌你屎忽

禾太毒 不敢見人

想被屌

老雞想食咩

三哥

有咩工好做

今日先食完

屌我真係好想瘋狂減肥

有女就收皮啦

你知我想講咩架

好耐無食

濛b 教我英文

同我食

老雞偽毒

我想瘋狂食嘢增肥
餵飽我

唔只黃
係會蝕爛牙

大鳩都會食呢啲垃圾

撚有女 日日望住個電話等人覆就有

食三哥都唔肥

杏霜

老雞我屌你老母

飲得太多茶亦都會骨質疏鬆

咪講老母啦

朱古力

我平時都係食呢啲

貴

我屌你老母呀

唔係掛

大鳩唔係食得好偏

屌你老婆（如有）

G持大鳩

我都屌埋一份

屌我屎眼ok

菜蜜都得

點肥……

老母唔健康，你下次可以祝我老母身體健康

可樂

你已經唔記得左我

唔鍾意檸檬

太耐無飲我都唔說得咩味了

如果一支公果陣

我祝你老母身體健康出入平安青春常豬

又係

懷疑你唔食辣